旺角阿伯預言係咪已經應驗咗

安心出行=宇宙通行證

旺角阿伯預言係唔係講緊健康碼？

仲有就係......成條片個畫面就係登記緊佢身份證
見到呢個post，而家諗返都覺得心寒

屌你老母食飯要留身分證號碼？？？？

驚世預言
老人瀕死可以見到未來

仲有北京人俾共產黨屌屎忽

save die clear light

真

當年有句警察全部痴晒線

幾時啟動公程式打救蒼生

其實一早估得到

存檔死清光

有冇睇過12monkeys

好多人唔知阿伯當年佔中仲有另一張推背圖留傳
留意下綠色12B落客處，寫住「室內」，根本就安心出行嚟

旺角阿伯 = 真人版命運石之門

屌你，看圖作文

邊有咁多巧合呀，個App同個小巴站牌design一樣

肛拭子

中晒！

你哋呢班撚樣全部係共產黨嚟㗎

宇宙通行證係bno果期啦

毛賊神經病

宇宙通行證係「開除球籍」嘅隱喻嚟

犯雞姦死罪嘅鳩頭係邊班人？